{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151140?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 폭포수민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償も受けることができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 このペンションには駐車可能なスペースがあります。 個別バーベキューのご利用は50,000ウォンで炭とグリルを含み、当日現地で決済します。 カラオケのご利用は50,000ウォンで現場でお支払いいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償も受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "周囲のお客様に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかける娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が生じることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "このペンションには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、手続きはどうすればいいですか？",
            "answer": "個別バーベキューのご利用は50,000ウォンで炭とグリルを含み、当日現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "カラオケを利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケのご利用は50,000ウォンで現場でお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 548
    }
}